以前點點點

見到人話以前點點點唔知點解好炆 好似啲港女咁上年好瘦個啲 心諗做好依家拉仆街